他總是把綵帶敲掉，而我總是把它放進去。 與吉姆·克萊默一起大賺一筆，尤金·羅賓遜，2021年2月1日 
 展示一下防水布、標記緞帶或者你的亮橙色狩獵背心。 如何在野外生存三天|作者:Keith McCafferty/Field & Stream | 2021年1月26日|大眾科學 
 1986年，“辦公超市”在馬薩諸塞州的布萊頓開設了第一家店。不到一年前，創始人湯姆•斯特姆伯格(Tom Stemberg)想出了這個主意，他在7月4日的那個週末努力為他的打字機換一條色帶。 最佳辦公椅:用我們的辦公傢俱挑選舒適、高效的辦公傢俱| 
 “這裡將是徹底的毀滅。”索倫指著緞帶和橋之間的樹林說。 生物學家表示，更寬的美國退伍軍人橋將摧毀重要的研究地點。凱瑟琳·謝弗，2020年12月11日，華盛頓郵報 
 用緞帶將織物系在樹上，真的可以幫助形成對比。 根據比爾特莫爾的專業人士，提高你的節日裝飾的七種方法，弗吉尼亞布朗，2020年12月10日華盛頓郵報 
 他是2012年“白絲帶革命”(White Ribbon Revolution)的活生生的象徵之一，總是一身黑色，身材苗條，剃著鬍子，幾乎像個和尚。 在2015年|運動中，我們希望看到的11名政治犯被釋放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 我們在不同的時候談論過榮譽——希區柯克曾被授予Légion d’honneur，他的翻領上有一條絲帶。 阿爾弗雷德·希區柯克《漸黑:偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸 
 但這是一個真正的鑼，還有一個漂亮的絲帶和一封來自女王的信。 我看到核末日坐在我的桌子|克萊夫·歐文| 2014年11月10日|每日野獸 
 但世貿中心的綬帶來自9/11襲擊，在第一架飛機撞擊後，鮑跑到現場。 總統和拖車司機|邁克爾戴利| 2014年9月25日|每日野獸 
 作為一名廚師，大學畢業後，我和團隊的其他成員一起喝藍帶啤酒。 葡萄酒勢利者，有一種啤酒為你|Jordan Salcito | 2014年4月5日|每日野獸 
 騎士團的徽章是一條緞帶，有黑、白、黃三色條紋，裝置有點像冰柱。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 亨麗埃塔穿著一件乾淨的背心，繫著她最漂亮的髮帶。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 對於年輕女士來說，在家裡，絲帶或絲絨是最適合做頭飾的材料。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 她要來了，我的孩子們——我的孩子們，湯米得到法國大使的綬帶裝飾師的工作後會這麼說。 第一次玩|。 a·米爾恩 
 面紗滑落了，很容易被誤認為是一條緞帶，在頭部底部限制了隊列。 祖先|格特魯德阿瑟頓